自稱良心美容院 黑心weirdo beauty店主大陸支那貨扮日本眼睫毛藥水 被揭發後拒絕公開交代打算冷處理

市面平均一次角蛋白翹睫毛療程大概$3xx-$4xx不等，但依間黑心美容院就收$580一次聲稱 「日本藥水」「日本原料」「日本品牌」「日本進口」邀請唔同KOL同自己都有拍youtube去宣傳佢間鋪，啲口氣仲要扮哂專家教人做生意袋錢入你袋咁，今年仲收成幾千蚊收學生開班教人
但原來依隻藥水係支那上海品牌黑之羽，淘寶就買得到問過淘寶CS都話係支製，拒絕透露來源地！支那野喎！用落對眼架喎！大陸野冇保證是常識吧，仲存心隱瞞欺騙消費者同學生，成日踩低同行抬高自己 自稱良心美容院真係好撚嘔心

咁多品牌唔揀千挑萬選係都要揀大陸野，間接承認咗支持比藍圈更仆街嘅紅圈！賺到fatfat每月至少8萬蚊，由細舖搬大舖，再自己搬埋出黎住，靠用大陸野做皇牌treatment賺錢 成件事好勵志呀

比人篤爆哂仲死撐話原料係日本，話有哂歐盟認證，其他國家嘅salon都係用依隻支那野，叫佢提供證明又冇齋鳩up只係話考慮到係上海品牌令客人會顧慮黎緊會轉用台灣品牌開始spin走話佢其他療程係原廠正貨阿姐你講嘢前後矛盾 之前就話日本品牌俾人踢爆咗先承認係上海品牌！開始係咁改以前嘅post caption del 「日本」字眼諗住洗底扮冇事發生

依啲黑心美容一定要比多啲人佢啲衰野睇佢啲片嘅嘴臉真係極扮野同自大 依頭話人地大型連鎖美容院點樣用誇大字眼呃消費者 自己咪一撚樣 自打嘴巴 唔好再比機會佢呃人錢供養佢

相由心生

推 自己有睇開佢 原來都係大仆街

推一推
Btw 十月一見

多謝巴打幫推十月一見

啲貨出曬樣都可以扮日本嘢

有日文就當係日本貨

推
扮日本嘢好嘔心

推

用啲支那野都夠膽收咁撚貴
憑"日本"兩隻字

幫推

Push

黑店

用支那野整到又紅又腫都仲好意思拍片宣傳 人無恥則無敵 先呃自己係日本品牌至呃到個客
霧眉又霧到成個框係度
飄眉又飄到咁多gap

收檔未呀佢

推 黑心美容院

推 之前仲以為真係良心美容院
好彩無比佢呃左

哇屌好仆街 淘寶扮上菜仲要賣人血饅頭真係黑心至極
推 仲要見到佢sponsor過屎盤

到而家都冇答過啲問題

証明去美容院仲衰過唔去

推等多啲人知 最憎啲黑心美容院

面對啦 無錯駛乜縮

仲有早排比人插嘅高級怡都同佢係frd黎
另外仲有一堆”KOL”幫佢宣傳，實有妹豬落撘

全港最有良心最真誠係佢啦扮少陣野啦自己咁讚自己唔尷尬咩？笑撚死 真誠係出自己把口你間野係好嘅一google就大把好評啦 唔係靠班KOL幫你宣傳間”良心美容院囉”一打間鋪個名就勁多黑歷史

根本就踢爆哂啲大話解釋唔到啦！有冇佢所講果三種歐盟認證上網一search就一清二楚啦仲要死撐
講嘢前後茅盾一直話”「用日本品牌日本原料 人地鋪頭用韓國美國 我地比較過日本最好」比人搵到證據就轉話「比較過唔同嘅 上海品牌相對唔錯」入得支那貨仲要扮黃仆你個街

多謝幫推真係唔可以比依啲黑心商人呃飯食要佢收皮比更多人知就靠大家

梗係未啦！靠良心店搵食 比班妹豬供養到可以搬出黎自住海景屋添呀

推 真係明呃

謝謝幫推

好撚仆街，商品說明條例

PolyU ITC同學

仲好意思教人創業
條女真係on99

多謝你幫推真係唔可以比佢側側膊冷處理今次依件事再呃人

推！！

推 去過一次 條女超臭串

不過靠正苦冇乜用

From以前勵志堂post 絲打有料爆？

低調處理

推比多d人知

聽埋佢同佢條仔把聲同個不可一世嘅樣真係5:15開始講嘅今日佢可以睇返自己鞭自己屍一係就學自己話齋 改名再呃人囉反正佢都改過幾次

More!!又係做角蛋白翹睫毛？

嘩花生，市面上其實大把用咩原材料真係唔撚知，爆晒佢地美容垃圾雞出黎就岩

幫你推

推到坐監

佢d嘴臉真係好黑人憎 扮晒專家好似袋錢落你袋咁
想佢收皮好耐 唔呃人錢又點買貴貓 點搬出黎住呀
拖埋條柒頭男友出黎諗住撈埋youtube 我屌你地老母 過主啦

個店主仲要係MORE嘅美容編輯(不過唔知而家仲係咪) 緊係要低調啲唔好比咁多人知佢啲衰野啦一陣比人炒咗鋪租屋企搞唔撚掂呀
btw真係好似人妖偽娘

平時睇佢ig打d野都好做作
又扮晒有性格同文青作家咁
佢大學個陣已經好想紅啦

根本香港大部分美容院都係支蝗經營，扮外國貨，我就一定唔會幫趁

其實佢真係幾似男人
唔知點解都咁多人follow

完美演繹咩叫面目可憎佢幾年前已經有拍vlog可惜冇人留意紅咁起依加就同條仔一齊拍片話依加拍youtube只係好平常嘅事佢想紅好耐啦！依加幫緊佢幫緊佢[img]https://
要推到佢收皮要靠大家！好多人唔知只可以話佢marketing真係做得好 叫啲KOL幫佢宣傳 呃呃埋埋咁多

靠朋友親身體驗過介紹先可靠，畢竟網絡實在太多打手

推呀，好恐怖

幫手推

Cls

Poly lizhi hall 莊

佢個人中好似好黑咁

臭檔Hall雞

佢賣啲美容療程一個都成皮嘢

生鬚呀人地

四季都post相 show對波出黎正妹黎架

唔好同佢講貴呀

Fu下面膜查下cream
都成萬蚊？

中藥、草藥都係支那製有幾貴
托到個價咁高
點解唔直接出去睇中醫要幫襯間黑店

推 想係香港地做生意發達真係好易 係咁易做下ig 啲kol 出下名+埋沒良心用cheap野 =發過豬頭

推啊 去過佢度整眼睫毛

佢啲價真係好撚貴
食水深到

推呀

又前後矛盾bio寫”反KOL廣告洗腦”，轉頭請一大班人幫佢宣傳再拍片教人創業話請KOLCLS架大話精佢自己完全背道而馳

秘制支那黑心配方係貴架喇

包面診一次同針清兩次成皮野唔知出面睇中醫可以睇多次呢平時去美容院都話每次treatment會睇返你膚質狀況去提供服務(雖然香港又真係好多間理撚得你sell咗你先)，你亦有權reject企硬唔做，但咁樣一炮過收你成萬幾蚊又唔洗keep住update見返client唔知邊個食水深啲呢

洗眼呀啲支那野咁冇保障效果如何 有冇日本通透感？

大學時期已經follow佢覺得佢同其他kol唔同，點知仲記得佢以前話自己有玩小紅書，即刻 check下原來今年7月仲玩緊。。。

嘩~ 啲嘢賣咁貴原來淘寶貨

變咗用蝗語嘅小姐姐啦

KOL 最叻用淘寶嘢呃錢。再講到自己好努力創業

勵志

再推 等多d人知

絲打好勁咁都搵到！覺得佢同其他kol唔同嘅意思係。。。？

一直都係自己買料自己做角蛋白 1set $3xx 已經夠做幾次
條L樣用支那料仲要收$5xx 都痴痴地 所以真係唔咁去香港啲美容院 幾貴都係假

dklm仲出勁多post引哂班大陸西落黎香港有今日真係多得依啲仆街唔少！
今年7月仲用緊小紅書 又用支那貨 又講蝗語 好心咪扮黃搵食啦屌

依個係佢個漢方treatment ig每句都睇得出有幾自大用名譽做擔保呀姐你有啲咩名譽呀當正自己係明星咩！依加比人踢爆哂啲野就扮睇唔到唔回應，唔係好true有果句講果句嘅咩

絲打唔會又係買黑之羽嘛。。。用落近眼既真係要搵間信得過嘅做足功課先好呀

我推！

最諷刺係只要你話你係黃
啲人就會覺得你係個有良心既君子

真係越挖越多野見佢小紅書follow咗支那黑之羽個page仲有啲大陸美容院同特別嘅紋繡技巧page話平日睇文獻研究 扮哂美容專家 原來就係喺大陸網度學返黎

呢個真
識個auntie做美容院就係用淘寶機

謝謝你唔該哂大家幫推記得話埋比身邊啲fd知依間野有幾良心
良心店長上過紅媒01，唔知比返依度啲料紅媒會唔會出post呢

佢係del曬d CM？

係咪*

誤會咗喇可能社運後佢諗住開拓埋大陸市場 要昆班支那西山長水遠落黎做返個黑支羽 為我地香港人出返一分力 喺班蝗身上立返多啲錢返黎 實在係用心良苦

仲係度，喺頭幾個post度

嗨同學
相認

條女唔化妝好似賓妹
返學有時認唔到佢

唔太記得 係真係有翹嘅 不過一忽忽囉
一啲翹一啲唔翹咁 所以淨係整過一次
而且效果真係無咩特別 咪同平時夾咗差唔多

唔小心用咗不推文推多次先

push

屌。。。。好撚失望 好心你唔好一邊話撐手足拎光環 一邊玩小紅書啦屌你 仲要19年7月仲有玩？

Pin this

睇下啲片 好自大既口吻
真正既成功人士都唔會咁自以為是

屌好嘔心
一邊扮黃 一邊玩小紅書
大學個陣已經有睇佢ig
覺得佢係好想紅個d

講真唔敢用呢d 淨係話自家製
又唔知咩成份 又無qc

係HKTVMALL買 check咗堅日本製_(:з」∠)_

黃店唔一定係岩

依家俾人質疑，店長本人繼續打卡吃喝玩樂
鋪頭就繼續做生意

上淘寶睇一睇，最大隻果幾個日文都錯到痴線
你同我講係日本貨？？唔敢想像哩D嘢用落眼睛度會點

一齊睇睇部分淘寶買家秀，包裝簡陋，完全無衛生意識。D野求其貼個黑之羽貼紙就係，贈品係奇怪簡陋韓文包裝，然後再送多你一個翻版ISSEY MIYAKE工具包？黑之羽真係好夠國際化㗎，親

完全就係果啲典型大陸黑心奸商靠字眼呃鳩消費者嘅手法

幫手推
最撚憎人用大陸野扮上菜
一係要用就大大方方咁一早認撚左佢，講明支那貨

佢有個page係叫嘿妹手記喺小紅書打果啲字句完全就係一個大陸西

完全唔值$580仲要用大陸野 你比錢我我都唔做呀

口講黃 身體就好誠實想賺大陸西錢
我就唔會想去間做大陸西生意既美容院啦
訓埋同一張床諗起都驚中肺炎

係19年7月同20年7月都仲玩緊呀！
介紹班大陸西去元朗國玩佢個人FB有屌藍屍果啲 又唔見佢係小紅書咁打？正宗扮黃食兩家茶禮 比佢繼續呃飯食每個月入至少8萬 唔推到佢公開回應道歉收皮真係唔係人

唔知良心店主係咪睇唔起隔離條友成條片西口西面，10:08-12:15話好多時Kol介紹嘅未必可信同啱自己用，而佢會因應膚質去教大家正確美容知識，so far香港暫時未有個咁嘅人，佢應該係第一個分享專登美容資訊嘅女性代表笑出聲 你咩身份呀憑咩扮專家覺得自己可信
。。。但問過黃到金嘅袁彌明未？人地一早已經拍片教人護膚啦瞓醒未唔好係度打飛機賣花讚花香啦

諗住扮冇事發生黎緊仲擴充業務請人呀！證明香港人錢真好呃

轉個頭就用支那語po小紅書

推到佢仆街

屌慣左撳不推文

小紅書有無得舉報帳號㗎

做咩唔擺Facebook啲post去小紅書
想食兩家茶禮
推到佢收皮為止

有無苦主講幾句

係佢到學整睫毛

推佢老母，又1間消費香港人既死黑店

DLLM 7月仲用小紅書仲要叫人落黎香港

介紹班大陸西去元朗玩見唔到日期嘅？

推下先

扮黃嘅大陸G

朋友嘅朋友喺佢度學黑支羽睫毛 佢有同黑心店主嘅對話圖，但如果post出黎嘅話條八婆一check就會知邊個總結係:
1)開舖接客 定價唔可以低過$500
ig話免費租場接客 但完全無提過收到嘅錢要同佢分實質收到一個客人嘅錢 自己只有$300可以袋走 其他都要分比佢又話:「為業界保持良好競爭，承諾Weirdo Academy Group裡面的成員店鋪角蛋白睫毛定價不能低於HKD 500。」
2) 帶人去佢個場練習要收番$580，考試唔fail再考又要比$580 (點為之唔合格亦冇一個準則)
3)完全冇講過咩獨家揭秘IG開店技巧
4)whatsapp問佢野 隔一兩日先覆
5)考試期間走去做其他野，間唔中先望兩眼咁，唔係全程望住，即係有咩做得唔好都唔會知自己衰左喺邊
6)學費一開始$4200 加價加到$5800
教嘅野好少 好多野都掌握唔到 做完出嚟嘅效果好差
咁我不如小紅書睇官方黑之羽教學橫掂都係同一個原材料唔怪得八婆又搬靚屋自住啦一個學生就$5800 頒果張Weirdo濕鳩證書同支那黑之羽一盒 收一個學生=10個客嘅價錢(其中一個客仲可以用黎做上堂教材)

19年2月28日post嘅，但樓上有人cap低咗佢兩個月前仲用緊 有覆班大陸西留言
仲有見佢save埋啲深圳好去處果啲post，dnlm 2019年9月28號出嘅post黎架！姐係依年香港搞到咁都仲有意慾北上消費正一垃圾如果唔係武肺封關依種人肯定仲係會keep住去振興大陸經濟

好似有，ig就肯定有

絲打師承良心店有咩感受 $5800係咪物超所值分享一吓

Thx樓上有份幫推嘅各位要收皮真係靠今鋪 佢唔回應就係想今次件事淡咗繼續搵食 佢今次瀨過野日後一定會好小心 而我地都冇下次機會

夠證據咪報海關囉 垃圾

個店主出咗聲明post

推上報

我有個fd join咗佢呢個course pass埋
個店主教佢點創業
點知一個客都冇人肯幫襯佢 佢而架肉痛到仆街

佢男朋友好有錢架
冇得做店主都仲有男朋友養

疏忽⋯⋯
而加擺到明係呃人喎

你係佢本人定佢條仔呀？依個時勢仲可以靠政苦？定你又瞓咗成年幾呀垃圾

冇料仲大大聲有料一早告左啦

夠膽咪報海關睇死你都唔敢啦 剩係上黎公審

成個post都係料
你係咪盲撚咗 垃圾

你講完人地繼續風流快活 覺唔覺你地人生好失敗
人地錢照袋 理撚得你

睇佢收藏嗰Dpost 都知佢到今年 2020年8月尾都仲玩緊垃圾小紅書

初初仲以為佢話俾中藥敷料又出哂post嗰D係深黃添

吹咩 係鐘意公審
推多2下先

就算無犯法 都唔代表佢手法無問題

佢憑咩教人創業
你個fd又咁天真幫下朋友整算啦

冇犯法咪得夠料一早報海關啦 咁多爹

真係冇影響嘅話理撚得我地就連聲明都唔出啦比人講中哂解釋唔到就喺聲明個post度秒del人地留言嘅我係中意公審狙擊呀理撚得你

係香港仲講法治 訓撚左成年？
我地係鍾意繼續推呀
唔鍾意咪唔好睇囉 咁多爹
一係就搵証據反駁 睇死你都搵唔到

用心良苦另類手法幫手推post多謝你呀

有人好嬲嬲豬

好恐怖 好彩無去做

我係佢啲fd就出少句聲當幫忙諗起良心院長個又忐忑又西閪嘅樣就由幾年前youtube彈唔起 到依加除咗啲誇張標題字眼嘅片之外 view數都係千幾 明明就好Care唔洗唔該 今次幫你紅喇 鋪頭多咗人follow食花生

略盡綿力推一推
知呢條友成日打埋哂啲勵志野
其實係香港搞到呢啲正牌野一係自己勁叻本身識好多人
如果唔係啲大牌子點會比你呢啲無名小卒代理

禁錯左不推文

本身諗住佢好好咁樣回應返絲打嘅問題同講清楚返件事 加上原本以為佢係企係香港人呢邊 我都可以抱住可觀望嘅態度 比次機會佢 但原來越爆越多 一邊話撐手足 扮黃拎光環 食人血饅頭 一邊偷偷玩小紅書攞大陸西嘅知名度 而且仲要整埋啲呃錢課程食水深 真係好冇良心 你玩小紅書就唔好撚再賺香港人錢 你去揾小姐姐嚟你度做啦

仲要del cm

嚇下都好

最接受唔到佢用小紅書😨😨😨 真係估唔到，又講到自己幾黃，又話成日sell自己真性情，點知竟然喺小紅書叫大陸人黎香港，仲鼓勵佢地入元朗因為少人😨

謝謝幫推又真係好勵志嘅由開業一直都用大陸野做皇牌睫毛療程 可以靠呃消費者同學生扮良心美容院學校搵埋咁多陰質錢 啲大陸成份咁滋潤睫毛眼球 話唔定對眼會開光近視都冇埋

真係完全冇回應過 因為根本兜唔到淨係一味喺度證明唔係被踢爆先轉用其他牌子咪轉走風向啦！事實係由佢第一日選擇用大陸野呃人係日本料 再話係大家自己誤會咗 屌有哂相係佢自己話係日本品牌日本原料架 一啲屈佢嘅成份都冇呀仲想抵賴加上扮良心美容專家扮黃R大陸西生意 食水深課程 同一副自以為是嘅閪態度先比人狙擊

告你老母呀 本人定莊員呀？若要人不知 唔好咁撚cheap

肯告未垃圾

成班現實失敗者剩係識得公審夠薑咪報海關

又黎幫手推post真心on9唔係假膠架喎你

輕輕一推

推到佢收皮

推到執笠

精神分裂？又小紅書轉頭就fb扮黃

Visa_e beauty 整角蛋白要7xx蚊添呀
之前去佢果度整眉
3000蚊 半年內包2次補色
第2次補色佢乜都無講就幫我修眉先
然後讀我留色留得好 可以再遲啲先補
諗住咁好 又可以keep耐啲咪話好囉
點知原來要加800蚊
仲要事先無同我講就收我修眉費
硬食多我200蚊（我平時自己修）
佢事先同我講左價錢先好搞我條眉啦好心佢
抆左先話乜乜乜

屌 陰啲陰啲咁收人錢好撚仆街
樓上絲打話喺佢到練整眼睫毛要俾錢
又係唔一早講 勁on9

人地繼續發大財你地慢慢葡萄

仆街到 推

推到仆街

偽黃正仆街
推

嘩 屌用小紅書仲要推介自己間舖
真心失望
唔好一邊賣黃一邊想做大陸生意

推
想知後續
本來想喺佢度整眉follow佢
但愈睇佢啲post愈覺得臭串唔想上去🤮

呢條女真係用開假野，google佢公司電話搵到佢carousell ac名Domotachi仿Hermes都夠膽買黎用再放出去媽好柒呀！！！！
去完event收嘅pr gift一樣放返出去唔好蝕
戴過嘅錶都係連用過嘅唇膏都要放返出嚟呀屌一啲衛生常識都冇，打算去佢美容院嘅真係要諗過度過

屌表面風光

嘩係咪窮到咁

自稱黃但又咁努力經營強國社交媒體

佢以前有排成日claim自己係1/8泰國血統混血兒

more

早幾年架喇 可能為脫貧發窮惡要賺陰質錢 依加月入六位數不是夢

More more

樓主幾時幫襯過佢？我身邊都有fd講緊佢

選過美

人地老母都係美容師喎一定保養得宜姐但Yuki姐唔肯出樣 一定唔係支那嬸 一定同女女一樣係混血天仙(口德分-100

ITC同學幫手輕輕一推

先唔講啲產品 用小紅書已經唔可以原諒

推推推

推到隻死臭閪收皮 出個聲名想扮冇嘢

美容雞已被紀錄入港女罪行資料庫

有fd係佢到整角蛋白整到啲眼睫毛斷晒

嘩
人無恥則無敵

有同事係佢到整到個眉頭勁柒，見到都唔想幫襯，去左搵第二間整

follow咗佢好多年
原本仲覺得佢好有性格
開店之後啲宣傳手法仲越來越串
咁如果有料都串得起嘅
但點知原來用埋啲大陸貨仲呃人日本
都可以夠膽聲稱自己有誠信 真誠

有無搞錯?
推

想睇呢家公屋妹仆街妹耐

整個眉都搞到Brian Cha甘 推 唔好再有妹豬俾人握

臭閪話最後一次回應啊 爆咁多核彈出黎 佢淨係focus on有幾努力搵新品牌，解釋話佢並唔係被踢爆之後先搵mak大隻死人眼睇吓人地話佢啲乜好唔好

繼續追擊咪比單嘢沉

絲打會唔會有相或者入數證明？一陣人哋話屈佢就唔好啦

有受害者出黎 佢d fd都仲係堅持佢無錯

pushhhh

呢條女中學個陣已經出哂名貪錢 一早發明星夢 發到以家都仲未紅到2014年仲見到佢做TVB世界盃節目陪企個班女之一 跟住成班女俾人影到一齊上大陸陪老細飲酒 有冇巴打搵得番篇報導 想知再講

哇！推推推！
終於有人講呢間嘢同個店主cheukying
Ig: cheukyinggg

大家可以去聽下d袋錢落你袋嘅bitchy tone
條條YouTube片我都有dislike

全球城市小姐(先生)暨全球城市形象大使選拔大賽（Miss Globalcity Pageant），目前擁有超過70個國家150個以上全球城市組織，加入這個新興選拔組織，2009年進入第十一屆賽事，華人第一品牌賽事，全球以「城市」為主題的第一選美賽事。前身為1989年創立的中華港都小姐選拔組織，由臺灣著名影視明星、中華全球城市選拔協會理事長張如君博士于2003年創立，2014年正式授權北京新如君文化有限公司於全球範圍經營授權、管理該選拔賽之活動。

支那小姐選美大賽

成班friend / kol 係到圍爐，垃撚圾

見到仲用小紅書真係呆左
用大陸貨幫大陸「小姐姐」美容
即刻make sense

你段野D用字睇到我生眼cancer

雖然搵唔番個篇報導 但有證明佢做過CCTVB低俗講波團 跳得好L尷尬

覺得多kol宣傳嘅嘢都唔係好嘢

Btw佢個班理大勵志堂姊妹都唔方好野
留名睇仆街

條女係咪好想紅好想上位 唔係點會參加埋啲on9選美？呢個係咪大陸選美嚟？

啲KOL咪又係佢班fd嚟嗰啲KOL本身聲譽都唔好得去邊

真 勵志出得嚟 大家都係咁嘅質素

其實你佢個fd 又係出名kol 講嘅嘢已經好唔客觀 見到佢ig cm撐佢個啲全部都係佢個fd嚟

「無論你係讀緊中學定大專，只要你認為自己或者身邊嘅同學仔有呢個資格，都可以自薦或推薦俾我哋!」

中學個陣已經發緊明星夢 一升左上U即刻自薦做女神

屌成個男人咁

又真係有啲似男仔

43吋長腿

嘩佢啲黑歷史真係陪洒妹

記得個post有圖架喎

成堆女都成副雞樣勁濃妝

建議樓主pin埋佢玩小紅書食兩家茶禮嘅圖👏🏻👏🏻

佢好似係未讀鄉中？

佢story highlight入面啲網紅有啲真係識你老鼠
逐個數班famj
首先有後生仔傾吓計 簽cctvb已經係原罪唔洗多講入去做小丑圍爐打飛機做”artist”

落選港姐一名

隔離痴線西post好出名嘅大爺
仲有高級怡
日後邊個kol唔做好research比依間黑心美容院sponsor 連累埋自己嘅信用就唔好啦
利申:從來kol推介得嘅都唔會幫襯

推爆佢

依個時候真係出少句聲當幫忙上面都有人話條臭閪對住班kol就好好服務咯仲要係佢大學莊員fd底架喎唔通整到你鄧家彪咁咩？港版雞排妹呀嘛走出黎刷存在感幫你回帶R多啲followers嘞咁有義氣

想講好耐佢整眉好核突 好似有個框框住條眉咁
出面大把平過佢又整得靚過佢架啦
估唔到咁cheap用淘寶貨
仲要好人好者玩小紅書
係到呃啲妹豬錢 好仆街

先唔講店主私底下份人係點 但以事論事 又用小紅書又話自己係黃 另一方面又參加支那選美 又用大陸野 但扮日本野

最大問題係佢收得貴得嚟又唔係話好有質素保證
如果佢係醫學美容質素就話啫

然後仲要好串同自大

利申 去過佢嗰度做小顏

其實只係普通按摩 然後收你千幾蚊 又話自己去親身飛去日本讀咗個證書 但成件事根本係冇佢講得咁專業

雖然小顏一般來講都係唔太可信 但佢咪又係用呢啲招數搵錢

Natabcde呢條女算吧啦

Pin咗！唔該哂絲打提醒

佢講到自己良心美容院咁㗎啵

以前已經比人爆過一鑊？

貴咪貴在佢有kol加持，甲級寫字樓鋪租，同佢自住海景樓度做起咗就請技師 unun腳淨係負責宣傳就月入6位數

再幫推

$3000再加廉航大阪機票錢(順便去個旅行)就係技師同可以話喺大阪拜師pro到瘦到面

係啊性格好撚古怪

撇除佢個人恨做明星恨到發癲
講返佢間嘢
我見親去佢到做飄眉啲人都整得勁肉酸 好趕客
又唔係平喎我見到都唔想去幫襯
依家仲要誤導人

我想講單新聞有圖SOR

人地話啲眉整到好自然架

係就係冇hard sell
但就靠marketing同啲KOL 光明正大收貴你 用大陸料但收貴價
再用佢副嘴臉同你講 唔揀佢間鋪話係你走寶 其他美容院都冇佢咁有良心咁專業

但其實佢所講嘅美容知識 肯上一上youtube睇 肯花小小時間search下已經大把 台灣莊醫生果啲 人地果啲就真係叫專業啦 人地真係醫師 憑佢2 3年做美容院就話自己有幾pro 會唔會太過自大？

個語氣閪到未做佢個客都已經好似要畀佢教訓咁CLS

Sell真性情嘛
專家袋錢入你袋呀

有參選片段才藝表演做特務聽埋佢把聲去埋台灣交流一定唔係為咗紅同為搵老細而參選拍埋去班呀姐隔離三甲不入Yuki姐你永遠都係我心目中嘅冠軍

包包支那閪

救命睇到好尷....

屌你老尾 佢啲所謂kol咪又係勵志雞 圍威喂 成班發明星夢 死藍絲

見佢講到咁有良心
仲諗住幫趁下
但原來講一套做一套
不了

仲想知
佢賣skinneed個d護膚品
係咪又係大陸入貨 貼個貼紙上去就當上菜咁賣？

佢d護膚品無知名度都賣到勁貴

繼續推
今日依然扮無野出story sell嘢

之前有支面膜佢賣1680 我心諗咩咁勁 上網搵下 見到普遍都只係賣緊680 最後我係一間無乜宣傳 但開咗好多年既舖頭搵到450 個下心諗 嘩食水使唔使咁深...就明哂點解又可以自己搬出黎住 又轉大舖

Skinneed依個brand應該係pkj個fd babygirlo同家姐嘅家族生意，我未用過唔評論咁多但我自己會寧願買the ordinary/ Factiv平啲嘅替代品南瓜珍都有份宣傳得嘅野變相效果就係叫倒米加上有良心店主嘅人格擔保然後又開心大發現南瓜珍都有淘盒大陸黑之羽用呀唔怪得啲人仆到去良心店做皇牌睫毛啦 真係好多人唔check background就覺得有日文=日本野不過南瓜珍冇講過喺邊度買都冇話係日本原料唔知係怕用支那野比人屌定係為viewers著想呢

LM 呃錢正仆街

真係支那婆先夠膽用

食水咁深仲叫自己良心鋪

Push ah

去睇皮膚科食a酸 睇台灣莊醫生/陳皮學護膚去痘

哇屌 食水好撚深...

真心呢啲要小心

好撚尷尬為左出名真係做咩都得 唔怪得賣支那野

最少賺千幾蚊一枝 終於唔洗再做臭雞可以扮上菜

推到佢仆街 唔好再呃妹豬

繼續推

良心店主又出post當冇事發生 另一邊又疑似用假ig ac DM我想chok我係咪佢學生其實我係唔係佢學生，幾時幫襯過又有乜關係呢？樓上仲有條垃圾話 有料就報海關告啦正苦靠唔住是常識吧！定你識人做海關想知係邊個咁樣揭發哂啲衰野呀佢越係做埋哂啲小動作我地就越唔會比依個post沉底話說佢個商業登記上網睇係今年2月先做，但佢2017年開業，憑咩拍片教人啊？

Skin need自己都有用 係比較貴既好老實 但用落係皮膚穩定左 雖然珍姐有份賣不過覺得算係咁
不過淘寶野黎搽落眼就真係不了

Brian Cheukying
真性情同無修養無禮貌係兩回事好明顯佢係後者

好可能已經犯法
係咪同緊自己講

追哂post, 總結係
條女好撚識玩， 早幾年諗住靠樣搵食，去選美想上位。
後尾發覺個樣其實好普通，就轉行知性/ 事業女性 路線，但又得半桶水。 （我覺得佢有d似男人樣，係樣衰個隻，而唔係英氣）

條女真係慶幸活係 social media 盛行既時期，有埋有d kol朋友吹奏，呃到唔少妹妹仔。

絲打要小心啲

佢真人應該好自我同自大

正解

啲語氣似足傳銷撚
當正自己係人生導師咁，護下膚講到改咩人生做乜鳩啫

留名等睇圖

推推推推推推

個名好襯佢人地話唔想消費黃店同聲稱自己唔識講大話喎啲素人ig repost review都係靠giveaway R返黎

佢身邊咁多莊員咁多kol朋友 up得出名嘅淨係得鄭宇澄出story撐八婆人緣咁好一定好想知份人咁扮野咁黑人憎 實大把人食花生想佢收皮

黃店學人2020年都仲用小紅書？咩黃店嚟

屌小心呀

嗰堆係佢間美容院去幫手旺場嘅全部都係啦
唔止勵志人

屌佢老母 推到佢仆街

去做果陣佢話鳩我目光短淺 勁嬲

每日一推

良心店主連老母都要遮樣唔出得街睇返timeline上年聲稱同”美容師”去大阪學小顏，過一排就po相throwback”帶媽子去旅行”睇一睇個髮型同隻Apple watch 99% match!!原來weirdo beauty另一美容師就係伯母衰女包老母都唔認兩母女一齊呃錢正宗支那基因

點解咁話你？

嘩好似人妖 媽好柒啊

佢真係去咗大阪學？
我見呢個協會係 香港上堂就有得學
又講大話扮去日本學 呃妹豬
其實就係香港上堂

阿媽都唔認

嘩呢個好爆，搵老母扮美容師又唔利申，唔怪得咁fat fat，條數計落真係好和味

佢同老母去大阪上堂就真嘅但只有兩堂係日本上，其中一日係考試，即日就有證書有幾pro大家自己諗幫佢澄清返費用係$28000, 並唔係之前我所講嘅$3000(果個只係deposit)廢事又話我屈9佢
用咗個真fb ac問

$28000呃番幾個妹豬已經為返條數啦

個人陰質緊係唔難

其實佢知唔知自己個樣男人咁
同靚扯唔上關係

人地由公屋妹一躍成私樓人生贏家架喇
唔鐘意未quit life囉

屌好仆街

真係佢呀媽喎

佢有中醫牌？定鋪頭有賣中藥既牌？
食落肚既藥物咁兒戲處理

推，小紅書真係不了

推 仲出緊新post

原來呃人先搵到咁多錢嘅

搵黑心錢

法例講到明出售中成藥係要領有牌照
佢無牌行醫喎而家

勁嘔心 扮黃 好心啦

佢問我就畢業想做咩
我話大公司
佢就咁講

條女一時一樣，好叻玩語言偽術同鳩噏佢產品啲認證(店主鳩噏黑之羽有3個歐盟認證到而家都冇證據拎到出黎，又有人喺ig cm話其中一個En71係toys regulation 嚟)聲稱獨家研發 係店長遠赴上海中醫世學返黎轉個頭又話同中環診所合作吹到療程只需一次30日內色斑暗瘡痘印會乜都冇哂屌一google就會見到diy中藥面膜成本有幾平夠膽死收人$12800 onl79！佢依個私人定制面膜有嘅認證都係支那認證一定好安全唔知有冇合規格嘅實驗室去調配呢？

做乜咁傻比錢供養佢啊

唔知嘅話$12800真係以為係啲咩高級藥材

咁又唔係個個似佢心頭咁高 周圍自薦參加啲選美同開間良心美容院 仲要叫班蝗落黎香港嘅

佢而家仲可以扮無嘢繼續出post

冇把脈點知岩唔岩飲？
同埋啲中藥有冇俾番張藥材單你

點解有暗瘡問題係去美容院 呢個問題講咗十年 暗瘡係身體上嘅毛病 得醫生先識 唔好再信美容院啦 連皮膚科文憑都冇讀過 仲衰撚過樓下個家庭科醫生 次次中伏先後知後覺 而家仲要搵個beautybeggar
一年美白課程 vs 讀咗十幾年先有嘅皮膚科專科資格 下次識揀啦

有冇人推介良心美容店
想做aqua peel同hifu

Lm

正常睇中醫都要把下脈 睇下條利架啦

一定要繼續狙擊！八婆出個垃圾聲明冷處理過一排個post沉咗就可以繼續呃飯食

2020年啦
佢唔知咁樣做生意遲早比人篤爆咩

我覺得重點係明明佢問我 又要話我 關佢鬼事

之前上過去仲見到好似係佢啊妹既人係到幫手

佢老母個鼻好濃玻尿酸味成個人亦有浸支那除

推爆佢老味

Non stop!

屌

好撚黑心，推

有人DM話黑心店主被踢爆用大陸野轉咗shinee之後，叫班學生要額外補錢比佢攞貨同攞shinee技師依個名之前上堂亦冇同依個學生講過黑之羽係上海品牌依加係佢隱瞞同擺明誤導人喎！咁舊學生想要日本牌子而家你比唔到原料人 變咗台灣牌子仲要人加錢
利申:已fc爆料人學費過數證明

好仆街

繼續推 希望大家爆多啲料

仲多唔多人幫襯

呢個要推，條女真係諗盡辦法搵錢
明碼實價咁湯人一頸血

條女好似已經del左ig comment 連登條link

邊撚個嚟
女人錢真係好呃

同問 邊個皮膚科中醫 有玫瑰痤瘡

好撚勁

啱啱㩒入去睇 係del咗

中醫診金貴啲大概$100
一個禮拜中藥當你貴啲$100/day=$700
針清2次貴價少少一次性美容院$400/1=$800
中藥泥膜正常$10多啲 日日敷加埋牛奶/蘆薈
當你$30/day=$900
以上加埋$2500
剩低$10300就係所謂純草藥護膚品 仲要得日霜同晚霜

政府資助嘅中醫診症加2劑藥$120買單睇四次八劑藥都係$480
台灣有個YouTuber 77老大 就分享過一個中藥面膜人哋大學就讀中醫 嗰啲藥喺香港買唔使$300一定可以用到30日
淨係做針清加個面膜喺土瓜灣或者其他窮少少嘅地區$300都埋到單
嗰啲所謂護膚品睇死你$400都算俾多

只要有一個人on9信咗都一萬蚊落袋賺到笑

將佢Facebook D post擺上小紅書問佢做乜嘢傷害我哋14億人感情

同問

嘩 屌 ！ 原來佢啲學生先係最慘 咁大單花生都推唔郁post....有冇諗過開苦主ig??係佢啲fd度瘋狂留言

咁樣就上到樓真係唔推唔得
希望d妹豬醒醒定定啦

素顏成個阿賓咁都話young&energetic

佢del哂爆佢爆佢大鑊果個ig: taobaolashlift啲留言！！！擺明講中哂 想當冇事發生喺佢度留言一啲侮辱成分都冇 只係想佢回應返佢啲大話都可以俾佢del 今次推唔郁就再冇機會麻煩大家可以整個ig貼依個post嘅link喺bio follow佢啲followers ，多啲宣傳依間良心美容院

望住佢鋪ig followers慢慢就黎跌破4000，而依度正評默默過300(雖然都係未夠）但證明個post keep住有人睇到佢啲衰野麻煩大家繼續幫手推直至佢收皮為止或者大家有冇啲咩建議例如佢佢最新IG post度留言？

佢啲fd實會del去其他美容院ig度留言或者dm叫佢地幫手spread有冇得諗follow啲有follow開美容院嘅妹豬？

又得啫 人地另一target係班大陸西嘅生意，等緊通關就接嗰班小姐姐嘅booking

完美分析只可惜香港實在太多貪靚又懶research嘅人比佢呃咗都唔知

比多張佢老母美容師嘅圖你

佢有喺小紅書度教人化妝話唔定班大陸西會覺得佢好有異國風情

媽啊點解佢咁有自信去選美
下面有人又留言問點解條女冇剃鬚就上鏡

推多幾推翻唔到身

又出新post等睇依兩個comment又會被消失

良心店主：遲d del 埋聲明個post 又可以當無事發生

睇親佢張相就覺得佢生鬚

我記得嗰陣有幾個story係sell佢嘅護膚品
咁佢賣嗰啲都真係幾貴
佢啲story係話類似做女仔就應該買啲貴啲嘅護膚品keep好塊面
用啲cheap嘢就只會搞到成個人cheap哂

聽到嗰下心諗其實唔係個個人都afford到啲貴價產品 仲要係pkj啲貨
你想sell自己啲產品姐 唔洗咁黑心咁講嘢呀嘛
唔怪之得佢同高級怡fd到 兩個人個品格都係咁差

Pish

Dns
發覺d treatment都好撚貴下 ，個人妖仲要係 one man show
計番時薪，仲高撚過 24/7 Ibankers

佢del哂d story highlight
擺到明身有屎

佢應該restrict咗你唔比你睇？試吓用第二個ac

屌真係

美人生鬚

已經跌破咗4000喇！大家記得話比身邊朋友知依間良心美容院有幾咁良心

又嚟每日一推我都覺得可以將佢間舖擺上黃藍地圖 扮哂黃好嘔心

睇住佢啲followers係咁跌

咁撚仆街 推佢老母

用個人名聲擔保嘅店主cheukying若無其事行山啊
今次被人踢爆嘅經歷會唔會寫返篇蘇麗珍手記啊？定拍條YouTube片教人袋錢落人袋？

叫佢美人就抬舉啦

妹豬咪再上當啦

扮黃咁仆街呢D就真係要批鬥啦

佢真係好似人妖

做得好巴打 見佢仲若無其事出post同去行山
條友根本就自大到don’t give a fuck

極度懷疑佢應該只係租左間私樓黎住 扮上菜
而唔係上到車

真係有做過大茄架人地

良心店主祝大家萬聖節快樂

想叼淡件事？ 冇咁易

仲可以扮無野update ig都幾厚面皮

到底點先收到佢皮 見佢ig係咁del人地comment嘅依條連登link

仲未收到佢皮sosad
佢大學個陣已覺自覽是女神

自己*

女神？睇過？

租架咋佢

即管睇吓第日有邊個”kol”夠膽接佢sponsor

Followers keep住跌架！大家加油！

再推

推
本身睇佢Youtube片都正正常常
點知係咁。。。

幫推 推到佢仆街

佢白色果件hollister 好似著左好多年
慳定窮？

嘩屌
上年上做去做角蛋白做到兩邊都唔balance嘅
原來係黑店

留返個底先
記錄吓絲打啲comment被消失

呢單都係不過有柒事

Yuki姐都話咗免費幫你做 (11/9/2020)
仲要喺爆料post問有冇男仔打 (22/9/2020)
柒頭醒啲啦 下世記得轉ac
唔該做媒都專業返少少
越幫越忙

Yuki姐份人咁造作
點解hashtag會打咗"做作"
一定係鬼揞眼
獻醜不如藏拙

佢有冇道過歉

良心店主願意承擔？疏忽？令客人誤會係日本牌子？
小紅書宣傳香港大使 你有冇搞錯啲咩呀？
事實係佢自己打「日本品牌」「日本原材料」「日本進口」係佢欺騙消費者，被揭發後事後仲要改舊post caption, delete留言完全冇直接回應過叫佢交代嘅嘢仲喺度鳩up死撐打算冷處理！仲未計佢扮黃用小紅書宣傳香港叫班蝗落嚟！仲未計食水深課程隱藏式收費呃學生！仲未計佢用大陸眼睫毛藥水整到人哋啲睫毛斷撚哂同兩邊唔balance總之就要繼續狙擊唔可以比佢再呃人！繼續推！絕對唔可以比依件事掉淡

Push push push

又嚟推下先

係佢個fd(cctvb後生仔傾吓計其中一個小丑)度留咗cm，睇吓會唔會回應

佢親自幫你做？有冇投訴即時佢？

請問佢條仔咩來頭？

我唔記得係咪佢親自做了 不過我有見過佢
我嗰時做做下有另一個人入嚟
然後同幫我做緊嗰個吹水 當我冇到咁感覺勁差
做完我話我覺得唔balance
佢地係咁說我話正常㗎
我最後快快脆脆走人以後都唔幫襯

原來唔balance係正常死黑店

叻叻成功人士

又出新post喇！條八婆會restrict同del人comment架依間kedi ig shop又係食水勁深兩姐妹擔擔，唔好諗住互相宣傳喇累撚死你呀 牙罅怪

好似係保險狗

移民顧問

其實佢係咁踩人地大營連鎖美容院 然後抬高自己 真係好好意思 講到得佢一間好係咩事
仲有上次差d去左做 好彩冇去 因為聽完佢話要見諮詢師 根本就係19美容院d手法

哇屌 兩面人

好臭串

好撚嘔心

哇真係仆街 仲要扮黃？
推到佢執

發覺佢成支莊都做保險呢d架wo
得陳漢娜做左明星

真係韓國衫？定其實係強國...
其實款唔錯 不過個價錢 不了

支持繼續喺佢啲新post度留言貼link佢每出一個新post就留一次言 block你嘅話就開新account再留 要令佢followers keep住跌！

Send啲料上東張西望揭佢係黑心店，等佢藍黃兩邊都冇生意做就啱

Push more爆料
勵志堂出得嚟都唔係啲咩好嘢

我身邊都好多fd只為係黃店原來係咁

仲打埋殘體字

Pushhh

估唔到仲諗住去做添

佢以前都住元朗
都仲可以叫班大陸人黎玩

題外話 有無美容店推介

Rubbish

最近比較忙 少咗推post麻煩大家繼續幫手

喺佢新post又留咗言唔知又有會唔會被消失

人地賺到錢搬咗去海景屋喇總之任何賺到錢嘅途徑都唔好放過，香港市場都未夠 要做埋班大陸小姐姐嘅生意 選美又唔剃吓鬚選唔成搵唔到老細脫唔到貧未唯有用啲陰質出賣香港人嘅方法囉！總之佢賺到錢就得啦理撚得香港多蝗咩仲好意思話自己係土生土長嘅”港妹”拖埋你個”男票春節去廣洲啦”

仲要見到佢小紅書follow埋個支那整容西好撚不安良心店主一定唔係心思思想加工純粹好奇姐佢已經夠似人妖唔好再搞塊面喇整吓佢個ipad胸再選多次城市天使都有得諗諗嘅成班老細都係大陸狗 整返個支那胸乎合國情

有讀者爆料

睇見佢打簡體字同埋啲濕鳩大陸用語就覺得好嘔心

Btw又推下先 繼續俾多啲人知啊

推！！！
去美容院要三思！！！由其小店！！！

偽黃店逐間逐間現形

真係好嘔心 扮黃賺錢最可恥 推到佢執

post ig la

搞咩 仲見到佢個間黑店今日個場full哂

淨係知班好姊妹兩日前為影product shot幫襯中資NOC

怕Post ig太易比佢report 個ac好快就會收皮

Report咗終極黃藍地圖不過寫話要2-3星期所以未有update不過都麻煩大家幫幫手舉報

哇google完發現佢老母個鼻變化咁大一定係靠佢啲facial機做到咁重支那味

女神？

原來做機冇效 問良心店主點解 係會比佢屌千祈唔可以嫌佢個價貴添呀！呢頭話「邊有野做一次就可以永久有效」嗰頭就話「一次30日漢方療程可以徹底改善問題」講夠大話未呀支那婆 同埋呀媽一齊賺埋啲陰質錢呃𡃁妹睇佢啲片就見到個樣有幾咁扮野

人哋美容院生意仲係多到busy Saturday呀
繼續追擊lee個唔知醜嘅店主

其實佢係咪想去做大陸雞？

超似泰國嗰啲ladyboy

我記得佢以前係單眼皮㗎喎，係咪整咗容

幾年前
依加
割咗定痴咗雙眼皮貼自己諗
Yuki姐一個累全家身邊嘅人都比人挖啲陳年舊照出黎

蠢人太多

成日見到都諗，其實訓喺reception隔離真係好咩？周圍仲要有其他人等緊/望你俾我一定超唔自在

所以話蠢人嘅錢真係易呃

佢一個月搵幾多？

仲要張床咁嘅樣 都唔會舒服得去邊啦

到底佢幾時收皮

屌
佢食屎啦 人地隻眼黎架 盲左你負責？
推

笑左

標榜反KOL洗腦，但係俾promo code屎盤promote

佢followers經屎盤介紹完又升返又唯有繼續follow人spread開去

可以spread埋去隔離屎盤個post度
最近又sponsor埋啲up唔出名嘅「kol」

想講好耐 靚女店主咁多美容技巧 但仲成個mk妹咁d相左遮右遮

得喇 一早知你哨牙方面啦

睇呢堆相，佢好似係鞋抽

哨牙婆仲要有牙屎成日遮住佢戴果條水晶

佢好姊妹hillten Chan 都係開睫毛店 去佢度留言會唔會有效 起碼hillten Chan 醒目既就會同yuki姐割蓆

推 太黑心
有無d咩部門可以check下間野

應該係隱形牙套嚟
玩得水晶就咪撚遮嚟遮去7下7下
個個都知你係想求財喇cheukying姐

見到poly emmaxfung都仲有去做facial幫佢宣傳

外觀也超級美的，成陣支那味出晒嚟

Followers又升番？黑心哨牙女店主又買followers？

扮曬黃 但用小紅書

Emma Fung都比人踢爆過係扮黃啦佢圍內嗰班fd個個都一啖擔

屌差d諗住去 究竟去邊間好

冷處理 點解

推臭雞

佢就係想依個post沉，一爆post冇人開2等件事冇人討論當冇事發生依加密密出post推走個聲明 條臭西真係勁厚面皮

完全唔知邊個黎so called KOL

都係嗰啲一大堆黑歷史嘅「KOL」囉

搞埋佢personal ig 正

Keep住有人DM希望黃藍地圖快啲有update靠大家幫手去佢post留言比更多人知

Unfollow呀！

每日一推！

話到明黑店都仲要幫襯係咩諗法

推！每日一推

推呀屌

佢之前咪同過個大陸仔一齊
好快就即刻散

水泡嚟姐

扮黃仍然好多人吹捧
之前見到佢上去做hifu仲要做得勁密
唔知又呃到幾多人上去做呢
見到句捱夜水腫就諗起佢成對腳瘀晒

推唔好俾佢停

有錢咪痴埋去
之前仲玩微博小紅書
成班物以類聚

整到自己成個蠟筆小新咁仲好意思sell人整眉

btw每日一推

幾時先收皮呀佢

好淫 想屌

係佢度整過眉 做左ard $2800
係佢本人整，出來效果唔錯
但扮黃不了 成件事好嘔心
between 果個短髮女人佢阿媽來的，聽佢地對話係母女

都算平

一推再推

絲打～出面好多千幾蚊整得靚又自然過佢

一定要比多啲人知

我俾佢整衰左啊！

大家見過佢真人 佢有163咩？
係街見過佢一次 好似好矮咋喎

呢個又係條女開？我見好多人買

In Lizhi
We trust

推 幾時收皮

佢根本打算冷處理等post沉

正仆街

垃圾

間野Followers 升返喇，繼續推

好撚嘔心 一路扮黃一路玩小紅書

冷處你老母咩

無視 漠視 淡化事件

推 開新post 係咪要改下標題同啲懶人包啲人好似tldr

上年同個friend喺佢度做角蛋白

出到黎個效果唔靚不突止 我個friend對個效果唔滿意 佢就話係佢眼睫毛太短做唔到ig上面啲相個效果⋯ 但奆事前又唔一早講

而我我仲要左眼成排眼睫毛俾佢電到起哂角 要約多日上去比佢搶救
仲要整完對眼勁痕 我問佢關唔關整角蛋白事，佢答我比較少聽到人有呢個情況 仲話係我自己形住
心諗 係痕就痕架啦形乜鬼野住
自此對角蛋白失去信心 自己夾好過 仲要大拿拿5舊幾水！！！！

推
食兩家茶禮 當香港人死㗎

屌原來咁藍

佢地成班staycation
開live又呃妹豬錢

幫襯過佢紋過眉
收得貴過人以為會紋得靚啲
點知唔對稱嘅
仲要補色戈次因爲已經比晒錢所以對你態度都麻麻地
唔係好想睬你咁

我係呢間野買衫先識做facial果間
2間啲態度都好閪
以後都唔會再幫襯
一擔擔

more 本身想買

扮黃店一定要收佢皮

人哋開埋coffee shop啦！大把錢

呢條友又係唔知乜料 呃𡃁妹錢呃到可以搬出黎住 成班poly雞淨係識呃人錢 不知所謂

個關係圖係點

太耐冇上水對於依個終極黃藍地圖page嘅回覆都幾意外

個admin 係咪識佢

WTF

Pushhhh

P*USH

大開眼界
偽黃店真係好賺

痴線 唔通有份打人先叫藍？

有機會

話左你聽叫weirdo 你都中招
好心學下英文

Tvb都只不過係奶共 從來冇話自己藍 咁可以睇啦？

p牌推唔到

下咁都有